係咪個個女仔都係咁

近半年同個女仔好啱傾 差唔多每日都會傾成日咁耐

傾到比人話我哋似拍緊拖咁 但實質上就唔係啦 最多只係曖昧啫

但近排佢呢個星期全部都覆得好hea 佢每次冇嘢做搵我 我都會覆佢 但我搵佢就間唔中先覆下 覆都只係傾幾句就會已讀不回我

我發現咗佢近排有同我另一個fd日日吹水 仲要講啲內容全部都勁似情侶先講嘅嘢 仲唔會已讀不回我個friend

係咪佢已經當左我係condom 傾得耐就開始唔同我傾 依家佢搵我我係咪要唔覆佢 而我係咪唔應該再搵佢費事再煩佢個個女仔都係咁鍾意同人搞曖昧

你都冇同人一齊
FF少陣啦
以為自己係人條仔呀？

下個會更好
小事

會唔會係一開始ff得太多?

你當返佢係condom咪得囉 最多咪冇閪屌
雖然唔係個個女人都係雞 但女人真係唔讓得

傾到比人話我哋似拍緊拖咁

而且唔知樓主有冇試過追人
如果連表白都冇試過
我係女都唔得閒理你
去姣第2條仔好過
仲花時間係你到

應該話 個女仔一開始有諗過同你發展 但你嘅表現令佢唔想同你一齊or搵到個比你更好嘅人(即係你另一個fd)開始由曖昧變到hea覆希望你知難而退

唔係a0 但之前個啲都係同啲女傾咗好耐時間先一齊,仲要都唔係我表白

傾左半年，有冇約過出街先？

坐係到等食咁
抵你死

毒撚真係恐怖

水泡咋傻仔

半年你都未屌佢
人地緊係搵過另一個啦

都有但係唔多

樓主睇嚟唔係主動嗰type，當儲經驗啦
一段關係要balance先得
你越緊張，佢越得戚

如果你地common fd圈子既話，咁表白完結件事都慳返
下個可能會更夾到你呢

可能佢都諗緊係咪個個男仔都係咁
傾左成半年都冇進一步
冇理由要個女仔主動呀嘛？
佢係咪只係當我係fd
算啦 唔嘥時間喇

何以 我變了你的 16號愛人
隨便 碰上哪個他都比我更有趣吸引

係，當係你消遣時間嘅傻仔，特登同你傾Whatapp傾到好暖昧又Send晒心心咁。

同你玩厭咗就對你啲Fd落手，然後如此類推，就搞到你哋所有朋友都鍾意咗佢，跟住為咗佢就大家反晒臉。

最後條女就扮撚晒嘢畫清界線話係你哋自己諗多咗，佢一直以嚟都只係當你哋朋友

你係咪拖得佢太耐無表示啊
人哋見冇機會發展咪搵其他人囉

又唔係個個都係咁嘅
清你嗰條女太仆街姐

呢個有可能係 因為平時佢有小小表示我都無乜理佢 就咁skip咗個話題

屌你 真係自己攞嚟
我覺得有得再挽回返嘅 主動多啲啦 無論係傾計定約出去
我諗傾咗咁耐 點都會有感情 同埋你哋都夾
錯過咗就搵唔返呢個咁嘅人啦 唔好俾人追走咗先後悔